## Les fonctionnalités manquantes : 
- Les roll back ( two phase commit) pour les transactions. Nous n'avons pas réussi à implémenter le two phase commit 
car il fallait passer en statefull mais nous avons mis en commentaire le code. 

Le projet a été effectué en pair programming. 
